# Translation of Plugins - Image Watermark - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Image Watermark - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-03-23 06:33:15+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Image Watermark - Stable (latest release)\n"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://dfactory.eu/"
msgstr "https://dfactory.eu/"

#: includes/class-settings.php:582
msgid "Enter a number ranging from 0 to 100. 100 makes width of watermark image equal to width of the image it is applied to."
msgstr "输入一个从0到100的数字。100使水印图像的宽度等于应用它的图像的宽度。"

#: includes/class-settings.php:467
msgid "Enter watermark offset value."
msgstr "输入水印偏移值。"

#: includes/class-settings.php:451
msgid "Select the watermark offset unit."
msgstr "选择水印偏移单位。"

#: includes/class-settings.php:450
msgid "percentages"
msgstr "百分比"

#: includes/class-settings.php:449
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: includes/class-settings.php:436
msgid "Select the watermark alignment."
msgstr "选择水印对齐方式。"

#: includes/class-settings.php:342
msgid "<strong>IMPORTANT:</strong> checking full size is NOT recommended as it's the original image. You may need it later - for removing or changing watermark, image sizes regeneration or any other image manipulations. Use it only if you know what you are doing."
msgstr "<strong>重要信息：</strong>建议不要选择全尺寸，因为它是原始图像。您可能稍后需要它-用于删除或更改水印、重新生成图像大小或任何其他图像处理。只有在你知道自己在做什么的情况下才能使用它。"

#: includes/class-settings.php:341
msgid "Check the image sizes watermark will be applied to."
msgstr "选择将应用水印的图像尺寸。"

#: includes/class-settings.php:317
msgid "Enable Apply Watermark option for Media Library images."
msgstr "为媒体库图像启用“应用水印”选项。"

#: includes/class-settings.php:80
msgid "Watermark scale"
msgstr "水印比例"

#: includes/class-settings.php:72
msgid "Offset unit"
msgstr "偏移单位"

#: image-watermark.php:723
msgid "Watermark prevented, this is your selected watermark image"
msgstr "水印已阻止，这是您选择的水印图像"

#: includes/class-settings.php:735
msgid "Toggle panel"
msgstr "切换面板"

#: includes/class-settings.php:692
msgid "Backup the full size image."
msgstr "备份完整尺寸的图像。"

#: includes/class-settings.php:94
msgid "Backup image quality"
msgstr "备份图像质量"

#: includes/class-settings.php:93
msgid "Backup full size image"
msgstr "备份全尺寸图像"

#: image-watermark.php:1212
msgid "Your uploads folder is not writable so we can't create a backup of your image uploads. We've disabled this feature for now."
msgstr "您的上传文件夹不可写，因此我们无法创建您上载图像的备份，目前已禁用此功能。"

#: includes/class-settings.php:92 image-watermark.php:1212
msgid "Image backup"
msgstr "图像备份"

#: image-watermark.php:489 image-watermark.php:529
msgid "Cheatin uh?"
msgstr "开玩笑，哈？！"

#: image-watermark.php:332
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "忽略此通知。"

#: image-watermark.php:331
msgid "Bulk action is currently running, please wait."
msgstr "批量操作正在运行，请稍候。"

#: image-watermark.php:329
msgid "Watermark was succesfully removed from %s images."
msgstr "已成功从%s个图像中删除水印。"

#: image-watermark.php:328 image-watermark.php:663
msgid "Watermark was succesfully removed from 1 image."
msgid_plural "Watermark was succesfully removed from %s images."
msgstr[0] "已成功从 %s 张图像中删除水印。"

#: image-watermark.php:327 image-watermark.php:661
msgid "Watermark could not be removed from selected files or no valid images (JPEG, PNG) were selected."
msgstr "无法从所选文件中删除水印，或未选择有效图像(JPEG、PNG)。"

#: image-watermark.php:326
msgid "Watermark was succesfully applied to %s images."
msgstr "已成功将水印应用于%s个图像。"

#: image-watermark.php:252 image-watermark.php:466
msgid "Remove watermark"
msgstr "移除水印"

#: includes/class-settings.php:289
msgid "Select extension."
msgstr "选择扩展程序"

#: includes/class-settings.php:60
msgid "PHP library"
msgstr "PHP库"

#. Author of the plugin
msgid "dFactory"
msgstr "dFactory"

#. Description of the plugin
msgid "Image Watermark allows you to automatically watermark images uploaded to the WordPress Media Library and bulk watermark previously uploaded images."
msgstr "图像水印允许您自动为上传到WordPress媒体库的图像添加水印，并为之前上传的图像批量添加水印。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://dfactory.eu/plugins/image-watermark/"
msgstr "https://dfactory.eu/plugins/image-watermark/"

#: image-watermark.php:1485
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: image-watermark.php:1462
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/class-settings.php:265
msgid "Watermark will not be applied when no image sizes are selected."
msgstr "如果未选择图像大小，则不会应用水印。"

#: includes/class-settings.php:262
msgid "Watermark will not be applied when watermark image is not set."
msgstr "如果未设置水印图像，则不会应用水印。"

#: includes/class-settings.php:257
msgid "Settings restored to defaults."
msgstr "设置已恢复到默认值。"

#: includes/class-settings.php:252
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: includes/class-settings.php:678
msgid "Enable image protection for logged-in users also"
msgstr "对登录用户也启用图像保护"

#: includes/class-settings.php:664
msgid "Prevent drag and drop"
msgstr "防止拖放"

#: includes/class-settings.php:650
msgid "Disable right mouse click on images"
msgstr "禁用鼠标右键点击图片"

#: includes/class-settings.php:637
msgid "Select baseline or progressive image format."
msgstr "选择图像格式。"

#: includes/class-settings.php:634
msgid "progressive"
msgstr "逐行"

#: includes/class-settings.php:633
msgid "baseline"
msgstr "基线"

#: includes/class-settings.php:620 includes/class-settings.php:712
msgid "Set output image quality."
msgstr "设置输出的图像质量。"

#: includes/class-settings.php:601
msgid "Enter a number ranging from 0 to 100. 0 makes watermark image completely transparent, 100 shows it as is."
msgstr "输入一个数字范围：从0到100。0使得水印图像完全透明，100表示保持原样。"

#: includes/class-settings.php:563
msgid "Those dimensions will be used if \"custom\" method is selected above."
msgstr "如果上面选择 \"自定义 \"方法，这些尺寸将被使用。"

#: includes/class-settings.php:546
msgid "Select method of aplying watermark size."
msgstr "选择用于确定水印大小的方法。"

#: includes/class-settings.php:544
msgid "scaled"
msgstr "缩放"

#: includes/class-settings.php:543
msgid "custom"
msgstr "自定义"

#: includes/class-settings.php:542
msgid "original"
msgstr "原始"

#: includes/class-settings.php:489
msgid "You have to save changes after the selection or removal of the image."
msgstr "您必须选择或清除图像后保存更改。"

#: includes/class-settings.php:488
msgid "Remove image"
msgstr "删除图像"

#: includes/class-settings.php:487
msgid "Select image"
msgstr "选择图像"

#: includes/class-settings.php:466 includes/class-settings.php:561
msgid "y:"
msgstr "y:"

#: includes/class-settings.php:525 includes/class-settings.php:559
#: includes/class-settings.php:561 image-watermark.php:290
msgid "px"
msgstr "像素"

#: includes/class-settings.php:464 includes/class-settings.php:559
msgid "x:"
msgstr "x:"

#: includes/class-settings.php:403
msgid "Delete all database settings on plugin deactivation."
msgstr "停用插件时删除所有的数据库设置。"

#: includes/class-settings.php:390
msgid "<br /><strong>Notice:</strong> This functionality works only if uploaded images are processed using WordPress native upload methods."
msgstr "<br /><strong>注意：</strong>此功能仅在使用WordPress本地上传方法处理上传的图像时才起作用。"

#: includes/class-settings.php:388
msgid "Enable frontend image uploading. (uploading script is not included, but you may use a plugin or custom code)."
msgstr "启用前端图片上传。(不包括上传脚本，但您可以使用插件或自定义代码)。"

#: includes/class-settings.php:374
msgid "Check custom post types on which watermark should be applied to uploaded images."
msgstr "选择其中的水印应适用于自定义文章类型上传的图片。"

#: includes/class-settings.php:360
msgid "on selected post types only"
msgstr "只在选择的文章类型"

#: includes/class-settings.php:359
msgid "everywhere"
msgstr "所有位置"

#: includes/class-settings.php:303
msgid "Enable watermark for uploaded images."
msgstr "为上传的图片启用水印。"

#: includes/class-settings.php:89
msgid "Logged-in users"
msgstr "已登录用户"

#: includes/class-settings.php:88
msgid "Drag and drop"
msgstr "拖放"

#: includes/class-settings.php:87
msgid "Right click"
msgstr "右键点击"

#: includes/class-settings.php:86
msgid "Image protection"
msgstr "图像保护"

#: includes/class-settings.php:83
msgid "Image format"
msgstr "图像格式"

#: includes/class-settings.php:82
msgid "Image quality"
msgstr "图像质量"

#: includes/class-settings.php:81
msgid "Watermark transparency / opacity"
msgstr "水印透明/不透明"

#: includes/class-settings.php:79
msgid "Watermark custom size"
msgstr "水印自定义尺寸"

#: includes/class-settings.php:78
msgid "Watermark size"
msgstr "水印大小"

#: includes/class-settings.php:77
msgid "Watermark preview"
msgstr "水印预览"

#: includes/class-settings.php:75 includes/class-settings.php:76
msgid "Watermark image"
msgstr "水印图像"

#: includes/class-settings.php:71
msgid "Watermark offset"
msgstr "水印偏移"

#: includes/class-settings.php:70
msgid "Watermark alignment"
msgstr "水印对齐方式"

#: includes/class-settings.php:69
msgid "Watermark position"
msgstr "水印位置"

#: includes/class-settings.php:66
msgid "Deactivation"
msgstr "停用"

#: includes/class-settings.php:65
msgid "Frontend watermarking"
msgstr "前端水印"

#: includes/class-settings.php:64
msgid "Enable watermark for"
msgstr "启用水印"

#: includes/class-settings.php:63
msgid "Manual watermarking"
msgstr "手动添加水印"

#: includes/class-settings.php:62
msgid "Automatic watermarking"
msgstr "自动添加水印"

#: includes/class-settings.php:56
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#: includes/class-settings.php:148
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: includes/class-settings.php:133
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: includes/class-settings.php:130
msgid "WordPress plugins"
msgstr "WordPress插件"

#: includes/class-settings.php:130
msgid "Check out our other"
msgstr "看看我们的其他"

#: includes/class-settings.php:129
msgid "plugin page"
msgstr "插件页面"

#: includes/class-settings.php:129
msgid "Blog about it & link to the"
msgstr "在博客添加关于它的链接"

#: includes/class-settings.php:128
msgid "on WordPress.org"
msgstr "在 WordPress.org<br>如果你有更多汉化问题请访问逍遥乐汉化：<a href=\"http://www.luoxiao123.cn\">逍遥乐汉化</a>"

#: includes/class-settings.php:128
msgid "Rate it 5"
msgstr "评分5"

#: includes/class-settings.php:127
msgid "Do you like this plugin?"
msgstr "你喜欢这个插件？"

#: includes/class-settings.php:125
msgid "Support forum"
msgstr "支持论坛"

#: includes/class-settings.php:125
msgid "or talk about them in the"
msgstr "或者在"

#: includes/class-settings.php:125
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/class-settings.php:125
msgid "If you are having problems with this plugin, checkout plugin"
msgstr "如果您在使用此插件时遇到问题，请签出插件"

#: includes/class-settings.php:124
msgid "Need support?"
msgstr "需要支持吗？"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/class-settings.php:116 includes/class-settings.php:122
#: image-watermark.php:465 image-watermark.php:1212
msgid "Image Watermark"
msgstr "图像水印"

#: includes/class-settings.php:102
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#: includes/class-settings.php:102
msgid "Image Watermark Options"
msgstr "图像水印选项"

#: image-watermark.php:330 image-watermark.php:658 image-watermark.php:663
msgid "Skipped files"
msgstr "跳过的文件"

#: image-watermark.php:325 image-watermark.php:658
msgid "Watermark was succesfully applied to 1 image."
msgid_plural "Watermark was succesfully applied to %s images."
msgstr[0] "水印被成功地应用到1个图像。"

#: image-watermark.php:656 image-watermark.php:661
msgid "Images skipped"
msgstr "图片已跳过"

#: image-watermark.php:324 image-watermark.php:656
msgid "Watermark could not be applied to selected files or no valid images (JPEG, PNG) were selected."
msgstr "水印不能被应用到选定的文件或者没有有效的图像（JPEG，PNG）被选定。"

#: image-watermark.php:646
msgid "<strong>Image Watermark:</strong> Bulk watermarking is available in list mode only, under <em>Bulk Actions</em> dropdown. <a href=\"%1$s\">Got to List Mode</a> or <a href=\"%2$s\">Hide this notice</a>"
msgstr "<strong>图片水印：</strong>批量水印仅在列表模式下可用，<em>批量操作</em>下拉列表。<a href=\"%1$s\">进入列表模式</a>或<a href=\"%2$s\">隐藏此通知</a>"

#: image-watermark.php:301
msgid "Are you sure you want to reset settings to defaults?"
msgstr "您确定要重置设置为默认值？"

#: image-watermark.php:292
msgid "Add watermark"
msgstr "添加水印"

#: image-watermark.php:289
msgid "This image is not supported as watermark. Use JPEG, PNG or GIF."
msgstr "此图片是不支持的水印。只能使用JPEG，PNG或GIF格式的图像。"

#: includes/class-settings.php:521 image-watermark.php:288
msgid "Watermak has not been selected yet."
msgstr "水印没有被选中。"

#: includes/class-settings.php:525 image-watermark.php:287
msgid "Original size"
msgstr "原稿尺寸"

#: image-watermark.php:286
msgid "Select watermark"
msgstr "选择水印"

#: image-watermark.php:249 image-watermark.php:466
msgid "Apply watermark"
msgstr "添加水印"